岩岩撚完隻agent 狗，好爽皮

同老豆老母去荃灣食野
經過商場3/f 示範單位。

d agent 狗，沖埋黎遞卡片。
我行左兩步佢地sip 左張落我手

大聲叫： 收左！ 收左！收！

隔離d aa 狗無奈地離開。
跟住隻哈巴狗跟住我問： 先生點稱呼

佢跟到我到示範單位最近個垃圾筒

掉撚左佢張卡

好撚好玩

樓豬就係收左我朋友卡片
佢掉完入垃圾桶
比成班AGENT打到爆晒肛
佢老豆老母完全無幫手 縮埋一二邊驚死打埋佢地咁

推

sor agent 狗

連登咁多無單開aa9

樓主等比狗咬啦

睇住佢個樣

yes😹😹😹 聽日又玩過

agent 狗好玩

你都幾撚無聊

你條柒頭買唔起樓就係度亂吠？

燒佢張卡片 叫佢第日喺下面收返

不學無術

HI AGENT 狗,
開左單未